你呢刻有啲咩煩緊

等…………寂寞到夜深…………

係男，但我好無安全感

訓練耐性嘅絕佳時機

咁可能佢最後真係冇去呢

已經練到好好

仲好早

煩緊去邊到旅行

呢排成日頭痛 點搞好

我呢度夜晚

叻仔了

但點解whatsapp要講搞掂我，又搜尋導航，係咪11點

日本

歐洲？去啲安靜啲嘅環境個人會放鬆啲

瞓得唔夠？

唔知去邊？幾時去？ 睇下紅葉睇下雪幾好呀

扮緊工？

我成材了

已經喺wait list
等緊政府俾offer

等緊拎外賣

都有6個鐘左右

日本邊個地區好，暫時去過大阪

賀喜賀喜

可能要搞掂你之後先可以安心幫佢個fd搵路
不過其實呢到都係得你先了解佢為人
呢到嘅人全部都係估咖炸

福岡，東京都必要一去

食咩

咁咪好

番茄通粉，減肥

好事 下一步就係睇開啲

都唔錯呀

外國jj

食咁少 幾肥啊

有冇介紹？唔去歐洲，唔好撘太耐飛機

我同你一樣

樓主

係個fd問去唔去，之後話要搞掂我
嗰日10點幾仲同我講話訓

佢成日冇on過whatsapp

???

咁如果佢有心呃你就真係冇計啦
佢係咪慣犯成日去蒲先

搞手

忙先咁姐

你地都唔比日子

五六

有冇車頭tg

冇 唔是del咗?

唔會成日蒲，但今次我都唔知點解會咁
仲要唔揾返我

四個鐘頭就會餓，要捱到晚飯

5g

可能係見到我send野所以唔㩒入去

咁你block咗佢想搵都難啲搵到你啦

不要再說了

WhatsApp 佢啦

又唔好咁諗

十世冇用過wtsapp

機會大呀嘛

忙緊份功課唔得閒on姐

去海洋公園？

但打電話 Ig Sc都得呱

$$

但有 expiration date張list...

瞓教前都唔睇下？

生日先會去

又話冇曬途徑嘅

咁個個人都唔同嘅
不讀不回點都好過已讀不回啦

我喺話無用其他途徑揾我

真係咁缺？

係咩sorry
晏啲可能就會搵

三日啦

張list咩嚟

三日都冇搵過你？

喺

咁你就自己諗諗啦
有咩可能真係3日都唔搵先
就算發緊脾氣都係咁話

嗯…… 聽日就見到佢喇 見到佢之前仲冇覆真係想搵窿捐

上堂見到？

係

三日咁耐，佢係度逼你主動揾佢，你揾佢就輸了

我繼續封？佢要揾就揾，唔揾就算......

我老豆仲叫我氹佢

對，件事你又無錯

冇人搵

係咪好期待

好啦 唔該曬你

屌

冇話輸唔輸嘅 都係因為care同中意先會搵返人姐

食飯

唔愛我

你老豆好中意你個男朋友咖咩

呢個真係得你自己先知

不嬲冇人搵我

返學嘅動力嚟咖喎

戀愛攻防戰，睇下邊個比邊個食住

唔想再見到佢

呢啲真係要自己決定啦
有時候一個決定已經有好大影響

女女

Okla，我老豆同佢食飯
但我覺得都喺因為我老豆後生都會岀去飲嘢先話我啫
次次嘈交，我老豆都話我錯

比我見

就等囉

咁真係冇計 同一陣線嘅人點都會幫自己友

係 見到佢就好開心

咁咪等下

幫我養肥佢

仲有幾個鐘你又可以見到佢啦

佢唔比機會

我唔揾佢因為我唔想俾佢覺得今次冇事，我忍唔住揾佢，俾佢覺得可以下次繼續嘅感覺

555

7個鐘 求神拜佛佢係呢7個鐘裏面覆我

咁就搵其他嘢做分散下注意力先啦

得返7個鐘咁仲唔瞓？

佢尋日夜晚又唔知出去咗邊

瞓唔著 不嬲夜瞓

hi

佢有心唔講你點逼都冇用

試下瞓先啦

個衰妹瘦到好可憐

唔唔

放lunch?

骨妹？

尋晚已經無揾大家，我只係睇佢位置，返完屋企又岀去

麻木咗

可能又去蒲多獲

唔好咁啦

太緊張 緊張咗成日

咩料??

唔排除呢個可能性
仲有嘅 佢個位置係fake place
其實佢琴晚冇出去咖

比你地屈到

你啲手汗出曬嚟 抹抹佢先

點只手

yes

唔會呱，見到去咗公司嗰頭，之後黃埔，就返咗屋企

全身？

我點會知

包

咁少？

厲害了

梗係 呢7個鐘咁重要

瞓教更加重要啦

無啦 唯有等

問心 佢唔搵你點算

瞓教幾時都瞓得

咪算，唔揾我即喺都唔愛我啦

係呀,你主動搵返佢咪証明瞞住女友蒲係小事
佢就會有下次

冇錢

其實一齊咗幾耐

兩年

想減肥做運動好過啦

萬一真係冇覆我 見到嗰時點算 講咩好

原來都一齊咗一段時間

有時間咩
一日半個鍾囉
除左琴日

一嘢拍落去 喂！做咩唔覆我

半個鐘都好啦

讚我ok?

好勤力啊👏

然後等佢答點解

煩緊錢

Keep going ok?

冇女

入不敷支？

冇女唔洗死嘅

日日食包
放工行路返屋企

心痛到死

股票輸左六萬 想追數

骨妹正喎 介紹ok?

唔敢想像

慳慳埋埋睇醫生都唔夠比

咪啦 等個巿旺返啲先啦
呢個時候入咪越輸越多

買乜輸,唔好玩牛熊啦
我輸過80萬

我炒動物架

::::哈哈哈！忙先冇覆你姐

80

就係玩牛熊

好想射係我對面個男仔再

要幫我照顧好佢

睇情況
自從青春期後就keep住係6字頭肥婆
變做5字頭已經心滿意足了

小弟新手唔識

呢幾日咁跳,一係睇定D,一係玩細D

因為我都係玩牛熊輸過我知

5字頭6字頭真係差好遠
加油啊

介紹咗先啦

Gay?

唔緊要 呻下

我成日一星期做足7日
身體都好健康

滿意？

食多啲先啦

個陣玩咁大啊

做7日定行7日

好多人都係一齊咗一段時間就搞成咁
唔會再點care另一半感受

幫我食ok ?

點會

我都想減

你會體驗到電視劇講個隻

輸錢皆因.......

平時好鍚我架

早啲瞓啦 諗咁多都冇用

煩惱減肥

個陣贏好多？

而家返工
以前就返工+返學
搵錢好正啊

好肥咩而家

係純粹因爲今次蒲先咁？

請接受我啲脂肪
比曬你

$

接受唔到再肥落去

條路自己揀
你自己落決定,唔怨得人

一齊加油

搵搵佢

小肥啦

煩緊冇女友

咁都唔係好肥姐 勤力啲做下運動先啦

我一生人都好想靚一次啊

而家已經係

呢度個個都冇嫁啦

咁蒲同錫你..
無衝突GE

兩三部xsmax

做係懶

搵返個咪得 有冇對象先

今日成日都揸住部電話 一震就好期待 點知

我明

咁等呢段時間過咗先啦

吹啦
呢個年頭仲有幾多個男人真係睇內在美
呃下妹妹仔就得

比啲動力自己堅持落去啦

咪係囉!!!

仲有好多嘅 唔好灰心住
同發覺我講嘅冇人會信

無乜動力，又為食

上年半年羸過百,今年年頭已經接近輸返哂

睇開啲啦 女姐

功課

當為咗減肥變靚啲比自己中意嘅人睇

咁真係鍾意人呀嘛

仲差幾多啊

你覺得自己可信性有幾多分?

有無玩埋期

100

我都係

所以其實我支持女仔整容,而家呢個世代
顏值即正義,你靚女賣車賣樓賣保險
事半功倍,都唔講可以自甘墜落
越早整,越長青春本錢

單戀也是正常

整容不了

哈無必要，減肥為自己

功課都少事，重點係有幾個測試就到

已負皮

今朝食左半份三文冶乍我

我之前有一刻覺得唔係單戀

咁咪變靚啲比自己睇
見到自己個靚樣照鏡個陣都會爽啲啦

然後呢

期比牛熊更恐怖
夜期係大戶造市區
你無幾十萬保証金唔好玩期
斬倉死

食咁少

然後咪而家咁囉

我幾時有講過大話

我地呢D死毒撚分得出咩
有靚女咪又係9衝
唔好呃人啦

呢樣真，上星期已經見識過

咁仲唔快手準備下

靚女邊carry得起

仲少過我
我個通粉唔洗3分鐘就食完

幻覺嚟炸

煩緊刷唔刷首抽
下世想做雀仔

咁少正常啦

煩緊2點開工

唔知捱到幾耐想減到六磅

冇心情溫

有咩好煩 梗係唔刷
不過你仲有咩其他煩惱啊

點解先

唔好咁喇

我面夠瘦係個身姐

食咗嘢未啊
不過你返shift又要收夜

整完容都唔到你揀佢啦..
好似講到你唔介意,其實係無得介意

你買咩買咗4萬幾

Yes自知之明

而家減到幾多

116

我反而一半一半，冇話支唔支持
其實女仔肯keep下大多數已經唔錯
最鍾要係鍾意自己借
雖然我有時都唔鍾意自己
但起碼我做野都會對得住良心，最少唔會係啲好易行差踏錯嘅人
啲人唔鍾意我未有得佢，起碼我唔憎我自己

梳忍唔住

幫緊你望清事實

如果真係要刷,會建議4,50歲先刷
個時真係人生無得反彈,身體又唔好去
去個荷蘭20萬搞掂

咁都好輕姐

2點返工返咩工

今朝食左一隻雞蛋，一個apple,同一半脫脂奶奶

都係嫁

輪shift嘅工

節食減其實唔靚
節食+運動先好
著長袖衫做運動

Of coz yes la

唔會架

咁你多過我齊齊努力

100分滿分已經唔可信

8月尾見完工, 間公司話請, 搞左兩個月張約都未見到, 就已經想叫我辭職
連個外國親戚返香港吹水吹開, 都話佢地ON9

醒下啦

都叫不錯呀
黎緊冬天一可以遮一遮

系呀d肉好淋

咁99啦好冇

因為我冇聽書，依家要全部自學

咁又係
成日係度呃人
話冇好女仔

咁搞笑

我信我有機架 嗰感覺好真架

係冬天可以遮到好好多

笑死
師兄好知行情咁喎

當然希望你真係有機啦
但冇咁點算

做咩咁曳唔聽書 下次唔好啦

抖S

可能我之前D社會經驗太偏激
但的確係我感受
你捱生捱死搵2萬,隔離同事搵10萬..

我都唔知 我地仲要讀同一科 呢緊幾年都會見到 唉

唔夠飽..會無時無刻想搵野食

冇機會就真係及早放棄啦

間公司ON9
浪費你時間

未到聽朝都未知

間公司其實我好想做, 因為係難得香港有哩D 公司做
不過搞到咁乜野熱情都俾佢地磨削晒

人地抄股你唔知借
有啲人正職抄股，一黎就幾萬啊，一球咁
返工對佢地黎講係pt黎炸

舉5LBS 錏鈴好夠用
每次10-15下

一係你約佢食個靚早餐算啦

正常啦 咁樣拖法

都冇覆點約

我都有係youtube跟coffee做下運動

再msg多次可能會覆

我又唔會喎
雖然份人好為食
但話唔食就唔食嫁啦
最多有時經過望多兩眼

真喎

無,純粹去韓國公幹過3個月
有同事做整容醫院護士,了解過

1個鐘前sent過喇

同埋其實做我之前個行跟老闆有D內幕消費
都係睇人比

佢難度會唔會太高
不過佢真係西利

因為多野做分你心?

還好

過多一個星期處理埋自己生活D 事就搵過份唔撚理佢地算
之前以為自己好快會轉工就冇去報其他, 走甩左幾個位自己想做冇APPLY, 依家都覺得自己ON9

原來已經忍唔住手 渣ga

啱啊 咪再比呢間嘢浪費時間啦

忍咗成日喇

有冇內幕料先

唔差在再忍多陣啦

無撈啦,之前講過好大壓力
不過之前收過風,海南個期有搵過錢
唔知你知唔知咩事

而家好後悔sent咗野 冇sent嘅話聽日可能冇咁尷尬

Hi

下次唔好咁衝動啦

唔知

做咗吳唱k添

飽飽

唔知就唔好知~離你太遠了少年

諗諗下我sent嗰句又係好垃圾 今次仆街了

咁快？

唔sd都sd咗 由佢啦

冇玩開呢啲

肯瞓未

本來halloween有大好機會可以約佢 不過我唔夠膽冇約到 感覺約咗嘅話有9成答應

送張圖比大家

sad

我都想要個男朋友
但唔係話有就可以有

Easy la

Sad ending

not easy啊
又唔見你有

Quick la
聽日冇精神見佢點算

有咩所謂 咩都冇所謂lu

唔好咁灰，希望在明天丫ma

我尋日都係咁諗

薯薯
樓豬做你男朋友

no la
佢同你嫁麻
我唔會做啲拆散人嘅事嫁

又話冇所謂

咪係，你地一對架ma

我男朋友變左兔兔了
中途轉基左

基路難行

又想要
但又有啲驚要改變
你明唔明啊

我唔明，因為我由一開始已經好想要女朋友

我都可以考慮下轉基嫁

你A幾?

你同薯薯match啦

Er....非a0

你同氣球match

唔怪得咁識溝女

好驚啊

所以你唔會明

我有無咁得人驚

he not gay

你的樣子如何...
所以我沒有女朋友

我驚我睇BL睇到變基

笑死

錢 我好需要錢 一筆俾我過世既錢

唔識溝女，現實見到女都面紅唔敢開口

你地兩個加tg 互相認識下啦
我講真的

你唔會明嫁啦
我呢啲麻煩友黎

邊個唔需要

2/10

你無句真

你洗咩用面溝架，你用J溝架嘛

我9up下
唔好咁認真

我認真講

唔係掛

唔好睇bl,太離地

呢個係分數 ？

有人鍾意睇嘛

買六合彩

可信性

...屌你啦

馬會唔幫我

咁貴

唔係點叫比人呃

前途一片黑暗

讀乞食科 marketing 好似咩都學唔到

想quit

去建造業議會考個泥水或者燒旱番工程 好似個人會開心點

可能一直半工讀 搞到個人無心機

而且屋企又唔係有錢

各種壓力 想自殺 一了百了

....真架囉

做泥水，職安真漢子
比marketing好，我朋友捱5年都仲係得萬8蚊，仲要成日ot⋯⋯廢科

之前見有人十年先23k...

訓一覺就會好，杞人憂天

福岡有咩出名，介紹下黎

睇下，又用JJ屌我

所以有得轉就轉，呢個証書其實無乜用

就瞓

美食天堂
可以七日，一日食5餐，樣樣不同增肥之旅
自駕遊周邊好多靚風景浸温泉

豬豬好好笑

May I use finger?

諗緊 marketing 大學出來又係乞食

想番一年工 再諗下讀定上班

真係好離地下 嗰嗰都咁型

仲要個個都係gay

好笑又點，都無仔要

睇你個決心大唔大，做泥水一定比marketing好，你唔見而家建造業都多左女仔揾食咩

咪係，又靚又美又型又温柔又霸道總裁
傻的嗎

係 無啦啦可以搞人jj

明明琴日先同仔仔食飯，信你一成

我係佢地咁就好

見你咁down 唔串你

一隻手指夠唔夠？

有時拖埋都未係男女朋友

用J算啦

我想要

你需唔需要多個（朋友）

不了，佢怕醜唔敢見人

點解

阿邊個扑埋都唔係男女朋友

你想要JJ?

咩朋友

笑咗

我搞到佢見我

講下姐
琴日果個真係fd黎

邊個

之前係個post度呻，而家出左去開post個個

唔好玩啦
我想要你啊

走走？

好多assignment做
好窮

想快啲grad、揾錢

拖下手仔的朋友

但我無J喎

做左功課先諗其他野啦

慢慢玩飽佢user

拖腳ok?

佢成日好sad

二人三足？

是但啦

係呀，一齊走過每段路

其實大部分學生哥都係窮，仲要拍拖
唔係得你係咁
好多巴打比你仲慘
你要識感恩

原來你鐘意呢味，都可以試下

呢度好凍 好想要某人嘅溫暖

鬥慘大會？

邊味

明明出面都唔凍..你只需要佢

氣球暖你

岀面真係好凍

想番工搵存在感 成就感，但又唔捨得放棄依家咁hea的生活，得閒做下家務 打機 煮飯比屋企人食。

純粹講下，有啲人無錢讀書，有啲無家可歸，有啲人有重病。
你呢啲濕濕碎

BL毒未有咁深

係鬼，岩先我短衫短褲落街都唔覺凍

咁個topic係「呢刻」有咩煩緊嘛

hea左幾耐，耐左你會悶

sorry我喺加拿大

...bye

對唔住我錯

好絕情

我見啲人係門跳落啲雪度，埋左成個人。
你個邊係咪都係咁凍

hea了4個月。
6月尾7月頭 日本旅行回港到依家。
仆佢個街 想搵工果陣出隻rdr2，食緊飯都心掛掛

未有咁快 我估應該下年年頭先會 而家0度姐

四個月有啲耐啦，會養懶個人
半年內好出山啦！

你地有地暖，出入又渣車，驚hi~~

岩岩去邊有得揸車 要朝朝等巴士架 凍到cls

買啦～
你住邊頭，我多倫多大學個邊有fd
買架benz leasing好抵

車牌要等8個月 窮撚冇錢買靚車遲啲都係諗住買架二手車咋

依家既Status完全係OBA

咁Hyundai Tucson 買架二手，粗用十分好

下年買嗰時睇下呢架

巴打好大隻？

重有5個鐘 覆未呀

新人留名
今朝岩岩考完試 好多都唔識做 佢考既野同lecture教過既係完全兩回事
好擔心會fail (考試佔左50%總分)
仲有3科下個禮拜考 我知而家應該要繼續溫書
但個腦仲係咁諗住今朝d野 好煩 對自己好失望
唔知要點樣調整心情

成績如浮雲 睇開啲

1.飲杯咖啡温書
2.訓覺再起身温書
3.打個飛j訓覺再起身温書
4.咀咒個professor 地中海生仔無屎忽， 然後再温書

你仲唔訓覺，我都準備訓了

我打你JJ ok?

ok 打住J等你幫我J

多謝巴打&另一位巴打回覆
而家講左出黎感覺好d
btw個professor係女 今朝真係一路做卷一路咀咒果個肥婆咁陰毒

正常人一般身體

平時有咩發洩方法,玩下發洩GAME/做返1,2個鐘運動收拾下心情
應該就可以靜心

想去考就試下啦
唔好咁易放棄人生啊
你仲有好多嘢未做咖

你都會覺得變態咩

原來你自己地位只係一個攝時間既人

咁你點幫到我 ？

諗真d其實拍拖冇乜好處

免費雞

無錯

有人分享你的喜與樂
心靈上的滿足

咪教壞人啦

你咪又係用J溝女

未做姐 但堅持要有目標

我呢家根本就係同朋友吹下水，出街玩，打機的時候先唔會甘灰

見完份政苦工,好想入到去,要12月先知結果

入左去就唔好返出黎～～

但要負責任，因為我覺得自己要有能力照顧埋佢先得，但最近好煩惱

拍拖有人陪，傾計，計劃將來，但就要洗錢，同埋將來仲要負擔埋另一半

唔拍拖就自由，但儲錢儲得多，唔洗為將來煩惱，自己錢自己洗，不過就悶同埋只可叫雞

講到似層層咁

ACO?

根本就真

唔出啦,有加人工

HOUSING

快手做完就有得休息下咖啦
幾時grad啊

攬住佢

去飲啖水洗個面休息下先啦

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

我覺得後生可以試下嘅
但預咗會俾人話 屋企人都可能講你傻
依關先係最難過

好過連攝時間都唔搵你啦

有個精神伴侶其實都幾好

一個月後就有消息

傻咩？ 指唔讀書？

Ok-.-

你又係做HOUSING?

我話你姐

唔知呢,通常好耐

等下啦 希望會有好消息

叔叔好正

邊個叔叔

係囉,入到就了一件心事,唔洗成日CHECK住EMAIL

靚仔過劉華

係啊 話你有大學都唔讀
最低入場券都唔要
第時想轉行又唔夠學歷
一定唔洗諗拍拖,結婚 有小朋友
不過你依個情況好似啱啱好倒轉

Final year

但你而家本身做緊咩

咁好快姐

圖呢

做咩事

我覺得自己身體出左問題
但唔敢去睇醫生

做緊個行既野

我屋企唔係嗰點傳統家庭 讀書呢點係我的 他們叫我自己決定

Marketing大學學歷 有等於冇

我拿著張HD學歷可能還好

拍拖嗰點野 自己都未搞點 算啦 唔好害人個女

同佢講sorry好似好啲

如果係真嘅及早治療會好啲喎

say sorry
佢接唔接受就係佢嘅事啦

咁應該okla 起碼你有相關經驗先啦

收得工未

接我放工?

到時就會叫晒春話唔想返工

但係真係有事唔知點面對

睇你鍾唔鍾意借
讀到未讀落去

但都要睇左先
你而家咩都唔知都好驚啊

等你收工打機

可以點面對 咪勇敢面對然後快手醫返好佢
越拖越耐仲嚴重啊

正路啦

我都唔知

ok
陪下你啦

好有愛

好似樓上咁講
興趣真係好緊要
do something you want
not something you need
依句我一生受用
但唔知邊個講

快啲去睇咗醫生先啦
有冇事都好 起碼求返個心安理得
冇事固然係最好啦
有嘅話醫返好佢 就係咁簡單

唯有係咁
多謝你巴打

但你肯定講完難聽嘅說話就會有用？

唔係要多謝我啊
你快手去睇醫生睇下咩環境
之後就會發現要多謝嘅係你做嘅決定

多謝你開解姐
因為開始要揹養家責任
如果身體有事唔知點算

咁就更加要睇醫生同之後要小心身體啦
有得責任嘅仲邊可以咁易比自己出事

返工冇野做

輕鬆係好事

乖 快啲去睇

樓豬hi

唔做麻煩事的

唉 香港來架

有錢先可以有想

錢呢樣根本係最大壓力

晏少少

冇錯啊
你想係香港生活首先要生存到
但你生存到就已經再冇心情去生活

越後生就越明白呢種痛苦

無樓無錢

專科社會 唔讀專科同垃圾無分别

貧窮限制了我們的想像力
或者香港限制了我們的想像力
我唔信有人會冇夢想 冇興趣
只係社會唔支持依回事
我前幾日同個英國讀書嘅朋友先傾完
其實我哋一路以來有冇真係做過自己想做嘅嘢 定只係

Nice

加油啊

Good luck

🙄

🤔

😟?

某程度上唔完全關香港事

最主要係窮

窮就要搵錢 搵錢就少時間

時間少 休息日就自然變得重要

更加唔拿試嗰樣試呢樣

其實唔難

樓主佢......

攬條毛咩 覆都未覆 仲有個半鐘

一世就係咁不知不覺中完結

佢..？

我朋友同我講過樣野
如果你未揾夠500萬，你夢想只可以係揾錢
我覺得幾有道理

快快過更好

反正冇野留戀

🤷‍♂️

緊張不

我...

成世仔最緊張呢次 1個鐘

Too much

係咩

係 下次留意返

唉

仲未覆⼁乛⼀⼂

咩

未 説好的希望在明天呢

一陣都見啦

我屌

人生

大起大跌

睇怕都冇喇

搵窿捐lu

好想分手
男朋友同我食飯不嬲都2030前走 除咗有時星期五晚會夜啲 我都盡量就佢
今晚陪佢去遠啲食 佢要去個度拎野
食完1945佢就話要走 我話佢每次食飯都話攰要早啲
佢就嬲得濟自己走咗留我喺條街

咁都得

點解要咁早走

打機？

點會冇

有咩煩緊

佢話攰 但上個星期每次食飯都2000前走

返去hea掛 總之佢鐘意返屋企抖

can
btw 你用緊咩printer

屋企冇printer

係屋企咁悶

係因為返完工攰？

唔撚知佢 佢從來唔覺返屋企悶

係掛 但佢收4點5點都話攰
我自己返8點收同樣時間 佢返9點半
我都未話攰

算啦 咁起碼你地成日都會見先啦
同留返啲私人空間比大家都好啲嘅

咁可能佢返工面對嘅壓力大啲同攰啲呢

但每次都2030前走真係好心淡
有時想坐耐啲傾耐啲都好趕 同埋佢自己走咗去留我喺街度真係好hurt

以前(一開始)都係咁?

熱戀期個時緊係幾夜都得
之後就開始好早走 其實2030我都慣
星期五佢都會同我睇戲食糖水
所以我都無咩問題
但上個星期係每逢食飯都2000前就走
我已經同佢講左次話偶爾大家坐低傾耐啲啦
今晚食完飯我屋企無人 個時1945到我話你上黎hea一陣 最多都係2030
佢都唔肯

佢趕住去下場嘛

應該無帽 佢真係鐘意毒喺屋企

返去訓？

下次你上佢屋企陪佢

佢想返屋企抖下呢樣我明
留你自己係街就唔太明

過咗熱戀期會???

好撚down呀 屌眼濕濕

我想要個女朋友咋

你係高登個個?

你又認得我 乜咁多人認到我

應該都唔會囉

你出名

搞咩

唉咩啊 見唔到佢咩

搵返個咪⼃⼃

得

好似俾人無視

點解會咁認為

我由高登搵到宜家37 了 都未見到

今日test 我做完走嗰時佢冇望我 似特登 佢有用過手機不過冇覆我 明明前晚都好正常

試下唔好係呢啲地方搵

係咪你做錯事了

唔覺有

咁好似難啲幫到你
其實佢本身有冇男朋友咖

冇

我都唔知可以去邊搵 做工程冇女 交配apps 又唔理我 speed dating 又冇人理 你叫我點

可能嚟m姐

一齊轉基喇

朋友啲朋友呢

佢地好難先搵到另一半，邊有貨介紹

唔似 而家好驚見到佢

30+

30+ 都冇我份

身邊冇咩女仔朋友咩 定你要求太高啊

點解要驚 你又冇做錯

睇住佢用電話但係冇覆你嗰吓真係
利申 試過

佢好似唔想見到我嘛

點解佢同我做d嘢咁似

嗰心抽一抽

嗰陣佢仲坐係隔離
睇撚住佢覆其他人

我

佢坐我前面 佢電話響一響跟住睇一睇 都係冇覆我

50路

搵份銀行bo工 搵左兩個幾月都搵唔到

即刻知咩事啦

重dl tg

所以而家好撚down 岀咗去淋雨

睇下有冇水r

文仔

會病

肯定佢收到?

唔開心會不自覺作賤自己，單身就無呢個煩惱

唔講

佢未block我

你用咩身分講？

唉 呃我打機

咪打擾人啦

有咩選擇

咁分手果時你地兩個態度係點？話做返朋友？定話唔好再搵對方?

擺低tg⼀⼀⼁⼃⼂

講完之後...?

利申試過

可能一時運氣唔夠好借
真係有興趣嘅話
再搵多一排先
呢次面試唔得，下次表現會越黎越好
請嘅機會都大左
加油

你分身ac?

當比自己休息耐啲啦

你好

講咗正on9

唔可以俾c9 知我裝返tg
依家wtsapp 我成日用stickers
佢就得emoji

學業

你鍾意啦
和平分手嘅話都可以講嘅

我都未更新wtsapp

sor9ry囉

讀成點

咪爆

朋友

屌你地有十萬個ac

用唉瘋係威d

綁定左個apple music
冇得轉返日本iTunes

而家搵你
定聽晚

6+
俾你囉

有經驗吓

女朋友不斷縮窄自己自由
連我十幾年既女知己都要unfollow

無話做返朋友
都無話唔再揾對方

咁夜 廢事啦
你休息下好過啦

好快玩完

佢o1 ?

唔話比人聽

o3喇

識左十幾年濕佢都有味
奴隸獸

我得一個
想要多個係咪要買連登卡

緊張你緊張過度

去同女知己一齊好似開心d

知唔知做咩要咁做

謝了
得閒先再搵你玩

要問佢地先知

咁你講既目的係咩

係咪讓左步就返唔到轉頭 比佢食住？

試下say no?

大忙人

thx

咁專制?

要講樓主好靚仔先

我唔知

佢話我會同佢聯絡 慢我同佢有野

冇乜撚所謂

唔好再玩鳩我啦
我玩唔起啦

要有野一早有野喇屌

係咪有過咩陰影

要對自己好啲先有人對你好

已經講左好多次啦
正常應該有十萬幾張嫁喎

做乜想開分身

無聽過喎
依家仲迫我ig 轉private

比次機會

要錫自己啊

咁誇張

一向好認真

似返個男人反抗未

唔知對你講咩好，咁樣叫拍拖？

冇啊
太多黑歷史on9 post開一個ac重新開始唔好咩？

革命

依家個理由係話我比好多女仔睇到同follow
佢話佢d fd 睇我ig講左全日

振夫鋼

唔好再做我

我邊有?

1q題....

求指教

放過我啦師傅 唔好再屈我啦

咁啱嘅
我都係喎

收皮

佢唔夠瞓姐

幾時再出

佢迫你
你都迫返佢
唔可以咁唔公平
最多未打交

好黎好去
想做返朋友 放唔低

你做咩屈我屈你

但佢都係private 架

冇貨啊

咁講完，你預計會點

佢原本就係private 點迫返佢啊？

唔好再亂講我多女

加返我地先

傻啦冇人會做得番朋友
想做朋友係因為你放唔底姐

做緊咩

咁點算？
你問我冇用
你問呢度啲真男人啦

上緊連登

佢應該係被分個個
放唔低做傻事

你個正印誤會咗？

BB miss you

仲有呢

正印未出世

覆緊你

報咗fbi
有咩留番同個官講

成日呃我無女
一打機果時出晒黎 又唔介紹我識

how to +

唔好做傻事

屌你老母

唔好分開我地ok?

sor9ry囉
以後我地講野小心啲啦
唔好令阿嫂唔開心

佢玩緊某會然

✔️✔️

Miss u too bb

仲有其他人

仲有幾奈先出世?

唔緊要 佢仲未衝到出閘聽

好惡

同文哥講

party room?

我都想知

妒忌？

點解要玩我

乜水

一陣又俾你話我地傾第二個谷約食飯d野

介紹我比你得唔得?

啱啱扑野 屋企人咁啱番屋企俾佢見到

咪講啦 又嬲啦

圖?

咁尷尬

係 咁點

媽呀！十級老尷，點算

c9 話佢出聲冇人理

你

型棍

放唔低？

意見接受 態度照舊

咁你唔好再咁做咪得

我會溝咗佢跟住一齊去探你

屌佢個符號點覆

為何永遠放不低～～～

要啦

紙嫂

幫我好好照顧佢

...

見到你扯左同射左個樣？

你地又約?

Ok fine

谷主

下 咩我地？

大佬唔好咁痴線啦

你地自私玩

豬豬

冇開谷

第一日識佢

係 佢地小圈子

心9淡

冇野
想見BB你

預咗比人杯

抵我冇女

冇
我地係光明正大咁玩

超尷尬 雖然佢好開通 然後依家大家都無講野

Ching好了解佢咁喎

屌你樓豬，我咪問緊佢係咪囉，圖都無張，唔問點知咩畫面呀
扑野緊係會扯同射架啦，你扑咁多仲問

咩符號

入面你打骰

光明正大玩男人..

豬豬好可愛
但係講野太直接
搞到我有啲怕羞

加入？

唔記得

你9up都真係幾撚認真

...可能會放定幾個套係你床度

我地唔同台?

3p?

男人玩唔起

快了

認真地9up

自私約

Aggar

嘻嘻

你咪黎囉

絲打團
文姐姐都黎?

55

That’s not me

好憎啲八婆說三道四

啱啊

雞雞你都入左黎

唔阻

文姐你唔係唔識牙
人稱小妹

不阻的

真 特別係啲乜撚嘢閨蜜最撚危險

Nola

泡泡go我go

我個閨蜜好好人嫁
係毒左少少借
同我一樣

真係唔識

介紹下ok?

推波比泡泡
好腳法

又想同我爭

訓啦 早抖

轉身射個三分波

有冇諗過係你同我爭

比你張自拍相黎睇睇先啊

點解咁樣樣呀？

唔好爭，佢係我嫁

唔夠靚仔樓主爭

毒撚唔自拍

矮窮毒柒肥我中曬 你點爭得贏

又提
等振樓豬會嬲豬嫁

Share la

係 準備爆氣

乜咁岩呀陳生
我又係wo

變性先la

Happy share together

唔好嬲
乖

哄我

排隊ok?

男兒身少女心

你有錢仔

唔知佢而家有冇上連登呢
上次同佢提過下佢好似唔太知係咩
佢上開另一個論壇

唔應該係我氹
搞錯人了

Ok ! Time to ready open another post

竟然係咁

佢係高登？

失敬哂

大多你一樣牙籤仔

無事

問號

紙紙姐姐

我無錢，都無人要

黑人問號❓

海海go我go

不過危險唔危險，都唔到自己控制

你扮乜

跟本阻止唔到佢地講咩

唔係
唔記得左叫咩名
好似有會好多同人share出黎

你今日話你輸過80皮

早抖

香討

唔好太迷戀我

點樣

睇泡泡頭

又串我

連登仔個個都30cm巨龍喎

講事實